百勝角通風樓上蓋 料只能作單幢或兩幢物業發展

百勝角通風樓上蓋 料只能作單幢或兩幢物業發展
09:09 2021/03/10

"「一鐵一局」地皮佔下年度逾4成土地供應，包括港鐵旗下將軍澳百勝角通風樓上蓋，可建樓面僅28.8萬平方呎，料只能夠作單幢或兩幢物業發展，屬於近年規模最細的鐵路盤......"

越細呎價越貴

將軍澳百勝角通風樓上蓋擬建432個私人住宅單位 料遮擋新寶城1至3座東南山景